永遠都係得自己付出

永遠唔識體諒我 永遠淨係識發脾氣 乜野都要就哂佢 佢要做啲乜野就一定要我做到 做唔到又嬲我 佢自己想做啲咩就得 我同朋友食個飯都問三問四 成日同男仔玩 傾計 乜都得 okay我明白朋友係必需有嘅 但係咪應該要顧下我感受呢 明知我唔鐘意果個人都成日同佢傾計 太多野講唔哂 我淨係覺得 戴住個假面具做人好辛苦 好唔開心 想分手又唔捨得 呻完

拍拖都係想開心姐
咁既話不如分手啦
最多只係唔捨得一排 但之後會好開心
要止蝕呀
利申 過來人

我睇唔到將來 但分手又唔捨得 覺得重新識過人好煩

利一利先 22歲 話大唔大 話細唔細 但我覺得呢個歲數應該要拍長拖到結婚

好多野 真係講唔哂 好唔開心

先得果22歲 好後生姐

如果決定繼續同佢一齊 結婚之後都唔會開心 剩低人生就係咁先
但飛左佢放手一搏 點個結局都會更好
可能係自己一個更開心 或者搵到個更好

所以 我係你我一定分手

明既

為咗佢 放棄咗好多野 例如朋友 佢可以有異性朋友 而我識落果啲 佢都要我block contact 關係根本唔平等

唔識下心腸分手

所以咪話 你同佢一齊既話 只會要放棄更多 係負數呀

咁幫你唔到

所以我淨係識呻同喊

Agger

I know that feel

一齊左幾耐啊巴

一年半咋 你可以起我底睇下我之前呻過嘅post

我同你既經歷差不多 呢個時候要愛自己啊，你唔愛自己無人愛惜

大體睇呢篇都明 男人站起來

巴打 你覺得你哋段感情入面差減啲咩呢？

我希望佢識體諒我
會比到安全感我 其實男人要嘅野就係咁簡單

咁你有冇試過啲咩方法呀？
或者其實一齊年半咁耐
佢其實有冇試過畀到安全感你？例如係為咗你 而減少同其他仔仔聯絡？

巴打 分手啦 個女仔都唔啱你
22歲仲好後生炸 搵過第二個啦
明白你想穩定 但唔啱就早放手啦
無謂浪費雙方時間
起左你底發覺你係依段感情真係唔開心多過開心
拍拖唔係咁㗎
快啲分手 唔識體諒人嘅女仔 要唔要都把

無 所以咪話佢無為我感受著想

咁你想點啊

唔係話幫住個女仔
但如果你覺得冇安全感
而一齊咁耐都冇做過啲咩
其實你都有責任

其實好正常
一段關係一定會係一個永遠係giver，一個taker
有時角色會變，但最尾都係一樣

講過唔鍾意

分手囉🤔🤔

得你一個付出，你又覺得好唔舒服？
試下同佢傾下，會唔會好d?

傾過 橫不講理 淨係識嬲

我當然知你付出咗唔少啦 冇哂自己嘅社交都在所不惜
咁你講完之後 佢嘅反應係點？

佢點回應「雙重標準」呢個問題？
即係你唔做得嘅嘢
佢又做得？

放開對大家都好
我同你差唔多景況
上個月俾女飛了
我都嘗試搵返啲斷晒纜既朋友
依家咪好地地

係 佢嘅回應係 朋友黎姐 我答翻佢 咁我果啲都朋友黎姐 之後佢又嬲

分手 你值得更好

分咗手又驚自己接受唔到 唔好意思講到好似好矛盾咁

時間會幫到你 只係習慣 習慣佢喺你身邊
咁樣一齊落去冇意思

都好過我果過，唔會出聲，宜加仲對我好冷淡。。。

佢嬲乜9
可能真係只可以呻下

佢咁既性格 到你日後就算俾你捱到結婚

你頂唔頂得順佢成世先？

世上大把好女仔啦清

仲有啲例子嘅 我以前有翻工 所以買下野比佢無所謂 最近我要翻學 無翻工 無經濟收入 我已經成日講話我要翻學 無錢做閒暇野 我連食飯錢都只係一日敢用30蚊 而佢又成日係咁叫我買乜買物 去邊去邊咁

總之講撚到口臭 所以上黎呻下

所以我係咪等機會發圍分手

你會唔會好想知 到底佢係鍾意你啲咩？
同埋究竟佢有幾鍾意你？

係呢一刻 我諗法好自私 我淨係覺得佢無野付出過 想要嘅野比唔到我 永遠都係我付出 忍受

比到安全感同自由你地啲男仔 從來無發脾氣 你地咪又係走
啱啱被分手

如果佢係唔重視你
又或者只係重視你對佢嘅好 為佢所作嘅付出
咁其實都真係
你有啲咩留戀呢？

迪迪做咗啲咩

巴打你好
我想借你個post既少少位置抒發下
我同你一樣都好唔開心
我情況都同你差唔多
好撚辛苦
但我唔捨得講分手
我仲好鍾意佢

個ac係問朋友借 我唔係迪迪老婆
我個件佢好忙 忙到無時間理我 然後突然話淡左要分手 好sad
到底要點做先好 溫柔體貼你地又覺得悶

一樣情況 一齊左6年

佢係做咩事淡咗呢
係嫌你太過溫柔體貼？

過來人 通常話淡左
都係因為變左心
或者將會有第三者介入

你問我 我都答唔出

佢太忙 然後我又無煩佢 覺得要比空間佢 然後就出事 空空下感情都空埋

好傷心 唔願意接受依個係事實

咁其實個個人都唔同嘅

一齊幾耐

只係近排既事
口就同講話想靜
之後過幾日就出事
跟本一早就 同第個曖昧緊！

一有事就比人插隻腳入嚟

我真係好心痛 6年都可以咁
有無諗過我感受

到依家仲係到拖住我

同我以前嗰段好似
雖然佢係段感情付出唔少 但同你女朋友做嘅差唔多
我忍下忍下 奢望忍到會有好轉 到最後我對呢段感情失望到有種厭惡嘅感覺先放手
到嗰刻我先知道我一直逼緊自己去接受佢所做嘅一切 逼自己去諗佢要我諗嗰一套

我明白唔捨得嗰種感覺 一段感情得來不易
但價值觀唔夾嘅再勉強都未必有用
趁你仲好愛佢嗰陣諗一諗佢 試下同佢攤牌講哂自己心中諗嘅嘢

I know that feel bro

唉

怕
btw睇開啲

咁你就要同我傾多啲計啦

唔想俾人block contact

唔會嘅 聽日搵我食飯

你啲同學仔呢

咪你囉 你搵我食啦 聽日地下等

毒撚唔理我 ok

你都知自己毒

屌你 成鳩日mon我啲post

但唔岩既話 就係折磨 你可以一世遷就 到尾 你女朋友話一句唔岩 你付出既變白費

利申 絲 比ex 派帽

唔mon你mon邊個

agree 唉 而家好煩